[有感而發] 作為一個差唔多四十歲既阿叔，總覺得英超有陣柒味......

我地成長既背景係意甲既黃金年代，果時意甲球員真係有種星味，巴迪斯圖達、巴治奧、馬甸尼......球場內外既表現都好有吸引，戰國七雄鬥戰術鬥星味又好好睇。自己辛苦儲錢去到意大利現場睇波，食Pizza、Gelato、學意大利文 、同D路人係街巷踢下波，感覺意大利真係一個好有足球文化既國家。

睇返依家d小朋友鍾意英超，個個球員都係性格巨星，求其一兩場有表現就叫球星，扭屎忽花要求加人工，唔肯拼搏，天生有領袖氣質、魅力既球員好少，真係覺得完全唔撚明d小朋友鍾意佢地d咩。

睇下佢地鍾意咩英超球員......普巴、哈利簡尼、連加特，就覺得真係好低層次，完全對足球藝術無理解。

預感會俾班小朋友負評同狂插，純粹有感而發

某D球隊啫
一係就MMA 一係就皇者

我利就無呢方面問題

琴日搞完日韓
今日來搞英超

90-10朗拿正選就夠on9啦

我會覺得係新一代球員既態度唔同，唔單止係英超出現

90後就係咁垃圾

真，睇下我地古天奴幾好笑容

最慘依家有班又廢又mk都上到位袋10幾萬週薪先好野

90計起無古烈治？

現役唔計

以前10萬磅已經係BIG4隊長級
依家狗屎垃圾都過10

巴迪斯圖達連後備都冇

我唔評論你講既野有冇道理
但你拎連加特黎做例子係咪on9

而家英超根本冇球星
吹捧過度
就逐隊拎出黎睇
曼聯—冇 普巴有潛質但揀波踢
利物浦—文尼係好勁 但性格低調
阿仙奴- 奧斯爾係勁 但成個打左十次飛機ge虛脫兒童咁
曼城-阿古路算係啦
李城—華dee都算係ge
熱刺 -兒子同kane勁 但冇咩星味
車仔- hazard仲係度就有星，個教練星味同實力仲勁過班球員

同個個年代意甲根本冇得比

唔係時間好 方便小朋友睇波 根本不值一提
小朋友又鍾意睇包裝唔睇內涵
好似英超d球場影落去靚d 就吸引晒d小朋友

笑撚死 黃金年代過左好耐啦

用你認為全盛嘅意甲比宜家嘅英超?

點解唔用 對等 英超經典人物比較?

居然冇nonono

1/10